點睇關sir有澳門身分證仲鬧人澳門狗？

算唔算自認係狗？

關蛇通常屌咩佢就係咩/用咩

用嚟掩飾自己

中國澳門關

咁關sir幫南亞小販清潔係咪為左咩

佢吊5毛吊得最多最落力

迴力標

突破盲腸

關sir咁多身份既
係大陸工作用大陸網絡既港獨份子澳洲狗

邊個post發現佢有澳門身分證？

同問

我誤會左 agger 係五毛 關 ching 先係

聽講就算係支那狗，只要努力融入香港文化就係香港人
關蛇為咗融入，罵自己老豆/老母係狗，算係咁啦

好多反gay領袖，最後都承認自己係gay

澳門

笑到噴火

琴日先比我屌打

你都打唔贏都真係幾廢下

收爺啦

肥絲大隻>蓋>關蛇